開新卡 求plan

電話上網

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣
唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我 John
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :
Telegram :

🕚8月最🔥優惠
⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$238
揀🅰️12GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️16GB 本地Data + 0.5GB大灣Data

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約30月 另加$18行政費
Whatsapp :

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）（原價$3098）
如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼簽約24月
🤝詳情光速聯絡我John查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上計劃需另加$18行政費
Whatsapp :

⚡️4.5G Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$318
💥8GB本地DATA
💥可另+238升級Fup無限
💰享$1700手機配件Coupon
簽約30月

3️⃣Sim 卡🌈$458
💥12GB本地DATA
💥可另+198升級Fup無限
💰享$2200手機配件Coupon
簽約24月

4️⃣Sim 卡 🌈$588
💥23GB本地DATA
💥可另+178升級Fup無限
💰享$2800手機配件Coupon
簽約24月

5️⃣Sim卡 🌈$858
💥43GB本地DATA
💥可另+108升級Fup無限
💰享$4500手機配件Coupon
簽約24月

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$265
💥8GB本地DATA
💥可另+$238升級Fup無限

3️⃣Sim 卡 🌈$380
💥12GB本地DATA
💥可另+$198升級Fup無限

4️⃣Sim 卡 🌈$490
💥23GB本地DATA
💥可另+$178升級Fup無限

5️⃣Sim卡 🌈$715
💥43GB本地DATA
💥可另+$108升級Fup無限

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃簽約30月
以上計劃需另加$18行政費
Whatsapp :

⚡️⚡️SmaTone 5G Plan⚡️⚡️

1️⃣sim卡 🌈$398
💥5G 100GB 本地DATA
2️⃣sim卡 🌈$518
💥5G 100GB 本地DATA
3️⃣sim卡 🌈$638
💥5G 150GB 本地DATA
4️⃣sim卡 🌈$758
💥5G 200GB 本地DATA
5️⃣sim卡 🌈$878
💥5G 250GB 本地DATA

💥每月2GB 大灣DATA
💥送 24 個月中國內地副號
💥無限通話分鐘
💥另+$80 ，可升級無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約
💥數據可滾存至最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據
以上計劃需另加$18行政費
Whatsapp :

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵
⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶升級家庭Plan
🌈本人貼心幫您計到最抵😉

提提您
優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠*

優惠未能盡錄
🌈專業貼心一對一服務
🌈詳情歡迎立即Whatsapp 查詢
🌈全港到薈簽約 方便您的位置
Whatsapp : 開心Share

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

睇波優惠
500m+有線44台加睇波 sport pack
139 即係159x21個月月費

1000m就 170x21
全城最平 有埋足球+電視+寬頻
公屋居屋優惠
58x36個月約
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台

私人樓優惠
$88 200m 上網
$98 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$108 1000m上網x24月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
可做1000m $68 48個月
頻道包括新聞/體育/娛樂/兒童/外語/電影/紀實以及附加華娛組合共44個台
可以優惠價增加資訊娛樂/博彩組合以及體育組合包括歐聯德甲日超等賽事組合,詳情不能盡錄
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$88 21mb 8gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
要本人申請
8gb 21mb速度 $78
15gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
115gb
個人測過有可能去到300幾mb
最少都有3 40
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋

SmarTone 最新優惠

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

🏆最新企業Plan計劃🏆
💳光纖寬頻超級優惠💳
💥指定計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

即時whatsapp:
或TG:

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點 由你話事😍😍😍
服務為你做足100分🉐🉐

手機月費計劃 寬頻上網 家居電話等優惠

*不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我Evans傾下了解下

隨意門即時whatsapp:
或TG:

✨SmarTone 8月最Update優惠 ✨

💡💡我們為你提供專門服務💡💡
❌❌唔洗周圍搵，尋找方便你既地方❌❌
✅✅立即搵我✅✅
🔥🔥🔥火速查詢🔥🔥🔥
🤩🤩太多字唔想睇直接聯絡我，尋找合適你既月費👐👐

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥本月個人4.5G計劃熱賣🔥🔥
👑👑No.1️⃣ 👑👑
✈️✈️✈️4.5G 個人全速計劃✈️✈️✈️
📶📶王者煲劇打機快穩暢📶📶
🍾🍾優惠$238 🍾🍾
Plan1️⃣. 16GB本地數據
Plan2️⃣. 12GB本地數據+2GB大灣區
計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

✌️✌️No.2️⃣4.5G個人✌️✌️
4.5G 真無限2mbps
👐👐基本$98👐👐
⭕️utube 睇新聞 性價比之選

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🤟🤟No.3️⃣21mb個人計劃🤟🤟
首5GB 21mb,5GB後128kb
🤟🤟基本$88🤟🤟
5GB後可加$18 轉2mb

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

Plan1️⃣. $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
📣轉台 免$18牌照📣
📣📣另加$70蚊增值真無限

Plan2️⃣. $98 全程2Mps
📣轉台 免$18牌照📣

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦另有多款家庭月費計劃👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦

2️⃣3️⃣4️⃣5️⃣卡家庭月費組合

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥重點推介🔥🔥

❌❌家居裝唔到寬頻點算好❌❌

⭕️⭕️為你推薦5G /4.5G家居寬頻 sim Router⭕️⭕️

價錢/注意事項
支援指定Model Router
ZTE MC801A ($2160)客人購買

陸續會於以後增加
_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_

📶📶Sim Only住宅🏠用戶📶📶
原價$238 每月$90rebate
👍👍👍月費$148 x 24個月合約👍👍👍

自行購置指定型號Router
200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則
*Free Norton Security & Norton VPN*

🚄🚄🚄🚄🚄🚄✈️✈️✈️🚀🚀🚀
如5G 接收信號唔到 會轉洛4.5G 使用

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

🍾🍾🍾歡迎開心分享🍾🍾🍾

攞個價錢參考下呀

🔴 SmarTone 🔴 8月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨
💥💥全新5G 寬頻💥💥

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

*另有買S20 / Iphone 優惠歡迎查詢🤝

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-----------------------------

✅最新 企業4.5G全速plan🆕🆕
💰$190 30個月
2揀1優惠:
🅰️ 9GB本地數據+0.5GB大灣區
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區
需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC180A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

🔴 SmarTone 🔴 8月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨
💥💥全新5G 寬頻💥💥

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

*另有買S20 / Iphone 優惠歡迎查詢🤝

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

管掂你哋班大陸閪客服未？

又搵水魚

收皮啦

csl.轉台plan

4.5G單人無限 $89/$238

另有3個月試用合約

更多詳情/續約/優惠👇🏼
Wtsapp: